- Скачать и установить nodejs последней версии https://nodejs.org/en/download/
- Установить Npm & Bower зависимости  `npm install; bower install`
- После удачной установки запускаем проект командой `gulp`

\---------------------------------------------

В директории build/ лежит верстка в собранном виде!
